覺唔覺個個化妝sales都係西面

就算我想買 都比佢搞到唔想買 有冇巴/絲打做呢行講下點解要咁

d面係假ga嘛 化曬妝！一多表情甩曬點算

咁大獲？有冇講粗口屌9佢？

又係啲唔想返工硬係要返工嘅人

有啲sales個樣係幾靚 但西到好柒

我都覺